{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_022350",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H302195",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "숲속장수촌"
    },
    "text": "森の長寿村 (숲속장수촌)\\n\n忠清北道忠州市金陵洞682\\n\n韓食 , 10:00 ~ 22:00 , 第1、3月曜日 , 100席/部屋:2個 , 森の中の長寿村は静かな山の中に位置し、静かで平和な雰囲気を醸し出しています。 ここはまるで山荘のような感じを与え、お客様にリラックスした雰囲気と温かいもてなしを提供しています。 店主はまるで天女と木こりの物語で登場する木こりのように親切でお客様を迎えます。 お客様は静かに食べ物を楽しむことができ、ゆったりと食事を楽しむことができる場所です。 森の長寿村は地域料理大会でも多くの受賞歴を持っていますが、特に鶏のおこげの水炊きと鶏の海鮮鍋はおいしい食感と新鮮な味でお客様の味覚を魅了しています。 この味を忘れられなかったお客様は、再び訪れています。 オーナーは大切なお客様一人一人のために、常に健康と幸せを祈ってもてなします。 お客様が訪れた森の長寿村で幸せな時間を過ごしながらおいしい食べ物を楽しんでほしいです。",
    "QA": [
        {
            "question": "森の長寿村はどこにありますか？",
            "answer": "森の長寿村は忠清北道忠州市金陵洞682に位置しています。"
        },
        {
            "question": "森の長寿村の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "森の長寿村の営業時間は10時から22時までです。"
        },
        {
            "question": "森の長寿村は何曜日に休業しますか？",
            "answer": "森の長寿村は第1、3月曜日に休業します。"
        },
        {
            "question": "森の長寿村には何席ありますか？",
            "answer": "森の長寿村には100席あります。また、個室も2つあります。"
        },
        {
            "question": "森の長寿村の料理は何種類ありますか？",
            "answer": "森の長寿村では韓食を提供しています。"
        },
        {
            "question": "森の長寿村の特産料理は何ですか？",
            "answer": "森の長寿村の特産料理は鶏のおこげの水炊きと鶏の海鮮鍋です。"
        },
        {
            "question": "森の長寿村の雰囲気はどのような感じですか？",
            "answer": "森の長寿村は静かで平和な雰囲気を醸し出しており、まるで山荘のような感じです。"
        },
        {
            "question": "森の長寿村のオーナーはどのような人ですか？",
            "answer": "森の長寿村のオーナーは親切でお客様を温かく迎える木こりのような人です。"
        },
        {
            "question": "森の長寿村の料理はどのように楽しむことができますか？",
            "answer": "森の長寿村では静かに食事を楽しむことができ、ゆったりとした時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "森の長寿村は地域料理大会で何か受賞歴がありますか？",
            "answer": "森の長寿村は地域料理大会で多くの受賞歴を持っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 357
    }
}